nba史上比高估的5位球員！

幾中立

幾準

中肯

Kobe clutch time
之前個個都話Kobe clutch 好撚勁

Kobe不嬲獨食嫁啦